覺唔覺就算溝到正女，出到街都冇面

你份人係廢
even溝到女
even普通女
even缺憾女
都俾人抽秤
你有料
有錢有面有成就
有背景有樣有身高
溝到正女
人地讚你地金童玉女
溝條件冇咁好女
會感慨係真愛
你廢
溝到正女
人言可畏
無時無刻質疑你
咒你寸你挖苦你
幾難聽都有
even溝到條件差d
又質疑你係咪甘心
甘心既又睇你唔起
唔甘心又話有女吼你仲想點
總之你廢
你講咩都錯
做咩都俾人抽秤
你冇條件
付出幾多
幾努力
都揾到位入你
你係咩人就係咩人

點解咁在意人地眼光？同緊邊個拍拖

你連豬西都溝唔到呀

叫乜撚野春呀死毒撚？

死返屋企打J啦

點
解
要
咁
樣
打
字
？